比馬入波未呀屌你老母🖕

比馬入波未呀屌你老母

屌你老母

咩料呀 成個金正恩咁長期挑釁

I am back

hi

樓主，kaki 買咩好？

我

Jump

屌你老母比馬

HI 炸魚薯條.好撚耐無見

今場無乜feel

比馬
山神

比馬

琴晚佢都有出現 可惜你訓左

入未啊比馬

又唔撚入

張學友

比馬入啦

比馬 山神入波喇

真好漢

好的

炸你老母閪呀

潘又嬴我食屎

好想睇

嘿 我唔信 斷你食

入波啦比馬

76分鐘開始比馬就會係咁入波

我睇

張學友 +冷腳

比馬入硬

我又有feel了🚬🚬😂

lm睇

支持

比馬係咪想屌啊

山神好球

比馬入波啦

山神goallllll

比馬 得到 山神 快 各入一粒

比馬出小小力水好唔好

金澤聯隊 1-1 山形山神

比馬有冇射過門其實

又打劫。。。

比馬你入啦好麻

屌 冇眼睇 500$輸定了

岩岩番馬工無覆你 買左客盤

連比馬都唔正氣 針了

比馬求你入啦

又A1

潘頓 我屌你牙

快食屎

勁精神

直播

食屎

食屎啦

食你D 屎oK?

邊個要食屎？

有野睇了

Goalllllllllll

8場
5w2p

唔系走數牙

屌你 得到

gifu goal!!!

盧糕

比馬唔入真係食屎了 要jump

4+11 位置Q

比馬差你

有盧不跟 買屁馬

已針

cry

潘頓食左屎今日唔拉馬

跑咩

Goallll goalllll goalllllllllllllllll

明明早知你最好
然而畢到買德島 win不到
看破gifu沒法再遇到

山神咁正氣追和
不如嘗試入多甩 可以嗎

潘頓好等錢洗?

比馬係雞係公廁
你食屎啦

山形唔係又ttg2啊

係咪有人食屎?

潘頓去馬日

FC Goallllll

我食完KAKI 既屎就上IFC

56k

12m比馬

比馬12M

88分鐘都係0:0

放心 入硬

請你一定要入！

入阿比馬

0:1

比馬goallll

絕殺goal！

比馬1:0
恭喜買左既巴打

I love billy ma我去補佢了

湘南比馬goallllll!!!!!

得到 快追和

好波啊比馬 頂住

屌你老母，比馬goal

開半一盤係輸半？

同盧對真係得個輸字

唔好gel
入多甩 開個全格比我啦垃圾馬

比馬頂實就夠

Gchi

你個名牌

完場快d放飯啦

無買 恭喜買左嘅巴打

比馬快啲完場 好驚

係

買左兩場日乙 兩場都走盤
天呀 呢5個鐘我賭左d咩

成日做唔停波都賭唔到

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

洗唔洗咁多走盤

又唔好咁講

完場未啊

下場我唔去馬

得到 please

橙🚬🚬輸返200馬

終於完喇

德島漩渦 1-1 FC岐阜

1-1

德島完場啦

贏果啲錢都唔夠補番睇佢射12碼果時既拋醫藥錢

屌
半格都搶

咁都要嘔返半格.....

岐阜x比馬 大大力gel

公平咩

半格都搶 德島食屎

Keep住贏都好

1:1！ 收返半條命

輸半定贏半

Gel得

我死無全屍

派我未

曰本波2走2贏 今日好開始

兩贏半

今晚吃母親節大餐

比馬係讓平半定半一?

半一

喂 999報案中心

報驚

咁1915 似格流

唔派誦經呀

邊場🤔

入左錢又起唔到G

德島救我一命 死剩半屍

入左啦屌

已報驚 等坐蓮啦

德島cashed

又7

笑4

Follow yat la

😒😒😒😒😒

矛錢了

打錯呀..求放過😔😔😔

串到....

皮膚點

迷左比馬無迷jeju 想針

樓主串9買德島嘅手足

又中1.03了

你無錯 係綠字

失望了

呢場爆？

1.03

狗會係咪blacklist左烏拉爾?

same road 起馬過關唔洗斷

I want

。。。。。好九

想要14

好似太冷

sorry ar😅😅😅😅😅😅😅

13少係你啦

永遠都有條刺

7 3

1點有4倍抵買

矛水典賭

Yes 估唔到樓g係d落井下石嘅人

永不磨滅的烙印

潘頓再嬴我奶KAKI

我有拖

仲要大大隻綠色字
1.03

樓主正仆街

要左

啡格-.-

yeah yeah yeah!!!!!

1p goal
1-13pq goal

打劫呀！！！

你要左13？

中p開心
回歸首買首勝

公喜

放工了🚬呼

尾場中10抽2派100

我了

豬左爆廠

Me

尾場求料

me

留名加跟

Lm

又然 幾時派禾-.-

一派成堆cd rom又出黎

me！

對唔住

梳囉 5個月無賭姐

樓主有得派不如派下我

梳

sorry..

😤😤😤5得？

尾場睇好13

原來呢到都咁多cd-rom=.=

P?

梳囉

Ky 愛駒換騎師

想問伊巴係 中10 抽2派定 中 10抽2派

對唔住囉我認我係垃圾cdrom

LM等你派我好了

14檔唔是咁2的

梳囉 之前針左嘛
投胎都要時間

R10 A3

頭10派2了 開post

樓g尾場買what🤔

樓G要中了

M240巴here?

今次是我了

留名 樓主今場有無心水

係禾

星期六都可以有時間係無波

有啲難賭...

潘今日好fit, 但14檔

5 6 13邊隻好🤔

比馬goalllll

仲慢過56k

555555555

咩上網公司? 想blacklist

me 博冷

Gifu goalllll

盧goalllllllll

後者可試試 上場入左p 可能仲有

蝦膏膏膏膏膏膏膏

唔想番工 好多人

送你

離開

千里
之外

[black]12wp >9-10[/black]

又打劫 我15倍買 諗住搏冷

以父之名真係毒品級音樂 @仁慈的父

我只想 下班

有人都比6我

叫你返大6

針

1.9 倍p 打劫

呀妹叻呀

將男幾時派禾

1.9p...........
On9

屌呀 3.9變1.9

我賭左兩場 我贏左5蚊呀

10場
5w3p
中唔哂10場 sorry

賭左9場手輸左100

好勁

我認住你了

嘉琦贏馬

真係中8場

跟左一場p一場係輸個場
最後贏$10
多謝

淨係跟左輸個場
黑撚到

Same

Me為左佳龍戒馬一星期
Kaki就贏爆馬會
我個心 好撚痛

係喎有位巴打話我諗住中8場

蔣嘉琦GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

我都係迷嘉琦
單t gel

戰績拍得住今日潘

佳龍

全部跟哂

流浪得返1.94

埋單輸一舊係馬仔 戒馬了

恭喜

今晚李城 有冇同路

今晚可能930都無玩唔切

我輸12但跟足晒

水呀

跟左你5舊

今晚去frd屋企玩 會小啲上水 大家贏多啲 得閒會上黎發下癲

我咁岩就跟左kaki輸果場😂

果場都愈睇愈似樣

食煙啦又可以

你收手啦

食煙就食煙，擺我老婆上來做乜

我和新垣...

都唔知係咪同一場😂

仔仔

Kaki點睇雞湯

盧狗有幾撚多個老婆
又賭得又吹得你玩哂啦
係唔識射12m姐

四海之內襟兄弟

斜恩係千古其冤

無改錯名 斜到

烏拉爾果場，馬會無開？

🚬🚬🚬🚬都係要靠我入球

跟下樓豬了

岩岩尾場100跟左kaki p

望下自己名

ky 我過關串左你場ttg 不過買大

0030都少左場西甲

Ky confirmed?

但拜狗領先十分 hea踢都吹佢唔漲

放工
出多次 流浪

睇黎好有信心

要跟了

流浪係咁落

19eng bb

m巴岀個樣都係咁落

唔係

不管了 反正我信了

去緊新宿好撚肚餓 全日無食野 有咩推薦

揀4場
1場倒水
2場轉盤
連個天都唔想我賭

母親節快樂

ky here?

我出水了

我跟了

跟

$100
target 500

$1000
Target $6000

-.-

😅

lowb有想我嗎？

Highb有想你😘

Ky有冇重心打賞下小弟

？

唔睇電視

Down來睇

李城無飲水哥
要鏝了 有無同路

鏝會唔會角小 個大咁熱

現場睇晒咁多集，不過係咁cut好煩咁姐

有求必應嘅巴禾都唔出

原來我想買果兩場你出左
德國佬

笑笑笑 水呢

格拉落到咁-.-

未到15 分就截

nice same

all in gun

Gchi 頭尾

ky要左英超冠軍盤？

流浪入波未

中間幾有信心喎

1:0

已入

1-0 Goal

多謝支持

1/3

呢場唔識睇 廢時盲gun啦

餓假無即場角

格流1-0

入多兩粒

英女皇有心水未？

盧呢

去左玩

對左

730 全客盤

編號
2645
投注類別 半場入球大細
細節
星期六 15 曼城(主) 對 李斯特城(客)
大 [1.5 球] @ 1.88 $260
金額 $260.00

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

高士路上身

半大全大！！！！

係時候破ipad魔咒

留名半場1:0

曼城fg

dllm 食老母節飯 但有個傻既親戚呀叔坐隔離 你問我答

喜欣有無入英國9賽前

不了

1c

同佢鬥傻

1C

16.5未

心心 比多兩粒我

見到個1仲以為1:0

佢真係傻架屌 係咁禁住個嘴笑 仲係咁講on9野

Don't kill me plz

哇公主咁多跟得切？

自從佢傻左之後就好撚驚佢

主炒爆佢老母臭閪

唔醒起赫斯係心
無跟到
祝贏

理得半唔半大 入夠4球啦
jesus上呀

曼城就岩用呢句
安卡就不了

垃圾城？

16.5大

科學討論
365個波既位置同新出既線係咪利用衛星?

2:2 2:3上

又冇即場角

13.5s

岩岩先起身

2c

55

13.5SOK?

1:1 半大 goal
[black]角[/black]

佢真係有白咭架屌！ 有冇人可以救我？

以為你講流浪
嚇4

快手刷啦，要入s呀

華西

流浪1:0goalllllll

赫斯rc

0:1
[black]柬浦寨電力[/black]

李城同我頂撚住

9:0未？

唔洗煮飯咩 咁得閒派膠

紅牌9:0？

大家樂

唔刷c點入s呀

星期六日無飯煮婦

Lovely son一星期得兩日有好野食

好YA好YA

都好 唔駛受狗糧

我想死

莫斯科 ttg 3/4

入波未呀，開悼會喇

Bee

仔仔今日應該好開心，終於有食物食

tgt

頂

MC READY

lovely son撚有胃口食咩
尋日比老母迫佢睇住鬼片唱歌

4c

入得掛

究竟點先可以避開白咭呀叔既so擾

i am ready ky

入極都入唔撚到13.5s

轉個頭客隊RC埋

rc有少少驚個2.5大

格流俾個半大我先 跟住再開全大上盤

呢到樓主之外有邊個係女人

盧狗唱以父之名未
要loop

可能係好事 呵呵

吖～～～～～

KY日日餵奶

5c

14.5？

停角啦

雙城入波啦

6c

停啦屌你

C巴達半大

Ky

7c

赫斯紅牌！！

去完廁所變6c

買左15.5s

應該要等入完波先入s

7

20.5入s

冇入波點停啊 李城快入

ky點入now?

或者曼城啦

曼1:0

MC 1:0

1:0？

mc 1:0

比多3球

李城

入極都入唔到

李城頂住可以嗎

妳一入完就入波
我屌9妳 龔嘉欣

屌，入完波想入15.5s由1.9幾變落1.6幾

kaki goal

細[15.5]@1.93

點紅左仲多射門

格流唔開半大咁撚賤

offside

咁越都計入？

叻仔

8c

8c 15.5s 掃?

李城on99

等到100%為止 5撚買了

屌你老尾 格流on99 半大都唔開

比多三球我呀！！

曼城半場入多球我生呑鰻魚

12M

屌12m

省點兒啦

吞一半啦

頭寒 比返個15.5我

2:0

3.5呀唔該

molamola

找數

誰入？

飲妳就飲啦

投降 買左李城盤可以針了

找數啦

2:0
請

李城咁唔爭氣

未開始玩

加比爾

盧狗生呑鰻魚未

jesus？

手足勿念 廢到咁

yes

耶穌

頭先1.9又唔買

佛祖

買唔到15.5

yeah 我幾鍾意佢

戰狼300入未

盧成日做d 1.03事

對5起 可5可以叫多個比我

點解次次都係打完先入

Hi
Facebook live ok?

盧b又爭落周身街數

半8全10

找數呀

半9 ok？

不如直接派我啦

手持13.5s 15.5s

勿jer我盧！！

馬會按照住盧蛇意思開
一叫即開

真派錢

2:1完場 ok？

same

2:2 比大波手足贏

下次馬會開1.03有你份了

呢個SAMPLE SIZE得20

啱
總之4球

應該9c完半場

詠出斯巴達？

2-1

2:1

Goal!!

好波 李城

岩岩差啲手多買左3.5s

李城hoball

可以直連完場？

射得好靚

3.5 欠1了

斯巴達入未

想jer我詠？

隨便

咪刷角呀又

比多球

格隔心心唔該學吓人

入波好喇，咪撚刷角吖

比人串燈

入完波，又要刷角
btw 我入3.5 果陣2.5 1.65，有買就收$$$

買左細波表示 屌你老母

好想李城羊或者和波，咁對利記幾好～～～

我想跟即場win姐

9c?

你打電話話停到完場ok?

3.5上牙

停角停到開9.5ok?

下一粒柒頭 曼城

李城頭先反cup 100買左$50

李城好波！！！！！！

你又按樓？

飄啦，A4，隨風飄吧！

我就快精神分裂

流浪大是咪jump得

來多一角也不行嗎

together

馬會睇到5,6球咁

入波未

仲有成半場

入波

鐘聲響起

半8全9？

半8全10的訊號！

斯巴達一腳中龍都無

鏝15.5s
達巴斯

半大收錢

歸家的訊號

你捨得我飄走嗎？☹️

流浪ttg2

讓風吹呀吹

吊你牙

live未？

Spata贏未

一陣又要入錢

eat eel

角球呢個半場賠率好不安

ky，你變了。。。😔

格流請入多2球

我不怕

仲差一粒

紅左勁啲？

ok 格流入多兩球上盤全格

RC然後入波

hearts goallll 2/3

就咁話

g chi

點解可以成日打多個都輸返粒

紅左特別勁

點解半場前入唔得

2:1 秒速開大

搞點

Ok 2-1 再入好嗎

流浪2:1

重心 2.5b Gel

有無人一齊買心大
大波Goal

m巴 gaol

2.5 goal

無輸個粒咪幾好 仲要嗌

ok 格流再入多球

我屌你老母赫斯咪搞咁撚多野喇
1-1咩呀 仆你個臭街
2-1喇

nba 2:1？

流浪ttg2收皮😭

2:1咗啦，打咁多字

M巴多謝你 紅咗成日 終於見到綠

ok thx

Siu4
又7

流浪俾多球啦

我都買左主

樓主笑撚死人咩

睇睇先

個中場角球彈下彈下

你會想2-0之後2-1 定 1-1之後 2-1

今晚1.03得獎者會係盧盧定係樓主呢

買左俄佬1.5球大是否無希望

幫樓主講定

主2-0

入就入，唔入就柒就

我覺得有1球，你覺得等到？

主

客 -1

比想像中早返到屋企，又可以話9點啲波

唔該曬

買左俄佬過關 聽日食譚食粥睇依鋪 重注

你諗住幾時找數同我食譚

岩岩食完

快快手比個連C先啦

no

走數狗

同媽媽食完放題

希望啦，早入咪入no goal

岩岩我都請左阿媽食元氣

食左成碗過橋米線 好幸福

2球以下，我睇

rich,我

斯巴達

不了 阿媽節

仲落

驚咪13.5足水跳船囉

c ba da

斯巴達1:0

同香香同路

詠goal！

goal!

斯巴達俾多球

負負

我要ttg3/4球呀斯巴

鏝15.5s
Sparta

入左13.5s又驚就好跳啦，好足水

打場機收錢

同路 入多球 定下驚先

Sparta！

主入多粒 收埋個盤

格流請你一定要入多球

想問如果3:1，買左李城盤係贏定輸

我入左win，頂住

戒賭啦

豬半

一半輸一半走

俄佬快入球

阿特蘭大 AC米蘭 10.5 1.62 2.15 做乜撚

ky 真係等唔到

你好似都賭左幾個月

我都是斯巴達

我有入win，唔入啦

比9買

手足唔知你又買

斯win TTG3/4

打和掛

Ky 愛c9.5s ok?

我買左10次盤都冇，買盤長輸

個2/2.5s 由1.75落到1.68

開始停角

求盤水

9c

kaki係咪好少買下盤

由我戒五個月賭前 到而家賭返 究竟bb你呀覺得個賠率即場跌 係代表左啲咩 我真是看不透

1:1

1:1 jump

推

Fake?

3次都開得出

阿馬卡空門飛機

sor... fake goal

岩岩條女係度入唔到15.5s

scare die

買左啦

門框都唔中

WANT G

想練心

過兒

1.85

比你發現左！！
我係比較上鍾意買上盤

大家一齊搵下香香個心臟

嘉欣

之前有個fd:買上盤 上盤個隊勁d 一定贏

U重心?

流浪要入多粒

因為我都係
可能因為咁所以成日同路

買咩好

hi 過2

寧願信強隊，都唔想比人禁屌90分鐘

你睇過kelly圖未
實力相當當然投注下盤

曼城快3:1

實力相當好似係平手盤

未度 你點話點好啦 跟返你一注開返個靚頭先

阿馬卡next goal 2.95 2.88

咁主場優勢呢?

低水 (9up)

實力相當就唔會有上下盤啦 就算有 我寧願信主場

A4最近還好嗎 每日幸福嗎 仍然是那麼認真嗎

不過大家習慣唔同 我係比較上鍾意姐 下盤都會買既

一樣咁諗

我鍾意追主隊 有鋪癮

阿ma card 追和la

2:1完場

買贏果邊啦

過2

阿馬卡5c

曼城快入球
斯巴達快入多球

好多人j你呀媽

公主買左咩

估唔到ky陰埋我

1:2/1:3/0:3/0:4

俄超一係對家入 一係唔好入

主入多粒比我收埋佢啦

我無睇姐，唔知郁左

買左

盧水呢

流浪

買左10元

叫變身比返你

咩事呢

理得你 買左大波1.5

入多粒吧

930先

10c

咁一係0:1完場一齊輸

....wtf?

以為德界900 我自膠

曼城射呀

練心？

繼續上

是但啦

1001

買左波盤客

有無新po

辛尼特1:0

12m

？which

2 more

李城12M

我城goal